警告你班本土派，搞還搞唔好搞尖沙咀大媽

佢地來港自力更新，無靠偷呃拐騙
點解要咄咄逼人？

雖然我不認同你們的音樂哲學，但我誓死悍衛你們在香港賣唱的權力

其中一個大媽係樓主老母

我母親仲未申請到落黎香港

贏國人都頂佢地唔撚順

內地不少大叔大媽熱衷跳廣場舞，但經常因為聲浪太大而招惹討厭，相信連香港人都深明此種苦況。山東煙台福山區男子袁某，日前因不滿廣場舞擾民，且與妻子爭吵後心煩氣躁，遂憤然駕車衝入正在跳廣場舞的大叔大媽人群中。事後他更在網上留言恐嚇，揚言「再廣場擾民，直接撞死」。

唔記得左你冇母親

當本土派來抓水貨客的時候，
我保持沉默；
我不是水貨客。

當他們毒打香港警察的時候，
我保持沉默；
我不是香港警察。

當他們來抓五毛狗的時候，
我沒有抗議；
我不是五毛狗。

當他們來屌雙非的時候，
我保持沉默；
我不是香港人。

當他們來抓我的時候，
已經沒有人能替我說話了。

行乞犯法囉。
你以為一路乞錢一路唱歌跳舞就唔係乞衣咩

如果佢地真係犯法，就比警察拉左
講到尾你地都係逼害藝術家

樓豬係求開心死廢老

樓豬就係晚晚捧場既廢老

樓主最鍾意食老雞

好呀

呢句真 如果唔俾大媽唱歌 咁如共產黨有乜分別

無錯，鄧伯爺都話馬照跑，舞照跳。

咪撚侮辱藝術啦戇鳩路

Ching好波

強國人來港旅遊表示：這根本是大陸！退錢啦

以前啲假膠都有底線，on9得嚟都幾好笑
依家啲假膠又on9又唔好笑

配合返連登質素姐
連登咁撚垃圾仲晒心機黎把撚呀

好想同樓豬一齊築成人鏈守護大媽

點解唔邀請班大媽去你屋企開P